彤彤 我愛你

i love you too

收到啦

渣佢

冇得再渣了

你冇撚野呀.gif

好掛住佢啊

屌 好撚嘔心啊 同你好熟咩
幾廿歲人仲疊字

Ps:真係有人咁叫 勿相認